康怡花園三房1100萬成交 呎價17857元

康怡花園三房1100萬成交 呎價17857元
17:30 2021/01/27

"......鰂魚涌康怡花園N座高層4室，實用面積約616平方呎，三房間隔，望開揚園景。單位近日以1,100萬元成功沽出，折合實用面積呎價約17,857元......"

樓市gogogo

咁平

賣平左，一定要持貨

n 座爆發wo

係ar, 呢個星期
啲人都掃嗰啲
爆疫情嘅樓
好似平咗幾十萬

太古城賣緊萬九蚊呎
呢度平2000蚊一向都係